民主派全體立法會議員發表聯合聲明 呼籲國際社會及社會賢達向當權者施壓！

民主派議員發聲明籲國際社會向掌權者施壓

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

入唔倒條link

試呢條

幫手retweet阿

霍利將會見參議院多數黨領袖. 商討盡快通過人權法

美國國務院咪好鍾意叫雙方克制，咁實際做下野得唔得

DLLM次次淨係識匿係冷氣房出黎話兩句，事發打緊仗果時唔見你班仆街出黎

鄺神 飛機師 區x軒有出 各有各做